侵侵亮劍未

尖嘴咁和平都鳩射鳩拉
頂唔撚緊啦 亮劍郁返一兩個先啦